「唱歌遊行2.0」 文宣也瘋狂，全面進化！

係時候要進化啦各位！之前開post無乜人睇到
每次遊行唱歌集會print文宣，A4 size都得！

「唱歌2.0」

帶備黏貼材料（膠紙/白膠漿），
文宣材料（down落黎print，對準政權之宣傳），
唱完歌仔之後，
一齊去附近連儂場度貼滿佢！
去到邊貼到邊！

「遊行2.0」

同上

「連儂場2.0」

鑑於最近藍隊升級進化，連儂場被清得快。
小弟分析後，原因是因為「連儂場過於集中同一地點」！

解決辦法：
唱歌之後有大量人手貼。「遊行之後可以貼馬路（平日難清理）」

總結：
香城online開服已經3個月，要全面進化！

想象下，200萬人出黎遊行，1人貼10張，條街有2000萬張文宣。我屌？屈唔屈機？屌？？？

推我上熱門，全世界全面升級！

915 928 帶文宣出黎齊齊貼！

各位手足聽日見！

Push
914天水圍親子祈禱會
915 維園中秋綵燈會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

推

size=6]香港連儂化[/size=6]
邊到都貼架！

仲要噴野呀!

推！

- - -

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

- - -

915

同意文宣要升級

push

Pish

Tui

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

十月一日前將同胞支持反共文宣貼到全世界都見到

只推有用post 不推垃圾post

和理非進化

咁有用點解無人理

915大遊行

勿忘新屋嶺義士

Push

612

721

805

811

820

831

音樂會唱完歌之後重應該播藍絲傷人d片，一來keep住大家把火，二來教大家點樣自衛同反擊

呢個work wo
我地人多 佢夠薑咪黎挑機囉

915+915+915+915+915+915+915+915+915

香港人，還拖！往死裏打！
914天水圍，915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

一定要啦